我屌你老母臭閪地鐵查飛狗落地獄啦

屌你老母臭化閪北角查飛狗

捉撚左幾個 屌你老母死賤種 屌你老母

唔好問我點解唔跑走 前面條電梯全曬住曬 點走

塞住曬

屌你老母臭化閪 窮學生500都要搶 屌你老母臭閪

橙 點解走唔甩

屌你個老母 專查後生

Oh... 真係要諗定幾條逃生路線

前面太多人

希望我老豆可以比返我

閘內定閘外捉

一定內 佢幫撚屌臭閪要等你拍撚左卡 先黎拉鳩你

屌你個老母 條死八婆特等跑過黎拉鳩我 屌你個臭閪

依家綠卡除咗出入閘低調啲之外
風險去到同跳閘差唔多

入閘、未出閘、出閘都查
仲搵幾件南亞賤種擋住你

絲都唔好掉以輕心 都有機會查

荔景？啱啱見到佢哋企係樓梯位捉。

多人到應該冇可能跑走

屌你老母查左好多條女

北角 屌佢個臭閪

我荷包好撚痛啊屌你老母
啱啱先出糧 你老母條臭閪拎撚左我6分1 屌你個老母臭化閪

全撚部都係食屎狗 捉到人有錢分咩

唔好綠卡一排
呢期捉得好緊
有啲閘口望落無人睇住
你一綠卡入閘，即刻三四個人跑嚟

試吓直接罷搭

屌你個老母特等狗衝過黎拉鳩我 屌你老母閪

見到有黄人企就行去其他閘口啦

試過，衰咗

影撚低樣認撚住 ， 搵日收工時段接放工

我比左張入唔到櫃員機既金牛

非也 依家出閘同出閘前 都有機會查
見你黑衫就九成都查
據說仲有包圍戰術

記住留意呢個Channel：

真 專搞白衫

嬲撚到思覺失調

坐黨鐵抵死

搭唔起就爬啦

屌你老母長者卡 用正苦資源

我騎鳩你條撚樣添啦

老實講班奴才賤種時薪咁低
黨鐵係唔會介意請多幾件 蝕極有限
反正運輸都唔係咩賺錢項目嚟

所以可以預見到
佢未來幾年都會Keep住請嗰班寄生蟲

我屌你老母臭閪 以後見一個屌一個

屌爆佢老母，屌撚得好，班走狗黎

好似真係有

屌你個老母有錢收仲撚賤

會唔會認得出係查飛狗
利申未見過

咁耐得NBen一個搵愛滋針拮鳩班撚樣

著曬黃衫

支持罷搭

下次睇清楚有冇黃色企閘附近

佢企係啲盲眼位等你入閘先出嚟？
我一路以為係便衣

試下揀多人嗰啲癡人拍卡
或者揀壞燈嗰啲

冇撚用 純粹見你後生就查

點解去第二個都會衰？

外都有機會 出閘位

入閘跳欄, 果到少D人守住, 風險高, 人山人海就買最平既成人飛
出閘你點都得, 出左閘你就可以跑, 不過我首選都係跳欄出閘, 唔得先跳閘

用左咁耐都未俾人捉過加加埋埋省左成皮幾野

我都省左幾千 不過我都唔想比500班臭閪